［立會直播post2］建制派休會辯論碼頭, 及投票星期六活動

(1)

直播link：

唔係好知發生咩事既巴打麻煩睇睇呢幾條link

[url]
[/url]

點解可以先訂後審自動生效？

因為呢個法案係以附屬法例形式提交，簡單黎講係基於某條條例再加啲詳細細節。

credit to 蘑菇毒病患者 巴打

有冇得諗？From Heidi朱 Facebook:

——————————
【發夢】

立法會今日討論區諾軒和朱凱廸提出的修正案，廢除或押後5條將中環海濱及對開海面劃為軍事管制區的附屬法例。若果4組修正案均被否決，5條附屬法例將於6月29日自動生效。﹝ 詳情見： ﹞

我發左個夢，夢見6月29日法例生效後，好多香港人為了一睹解放軍新軍事碼頭的丰采，一齊由添馬公園湧入碼頭野餐。然後解放軍聘請的特派守衛話要根據《受保護地方 ( 保安 ) 條例》拉人，但咁多人點拉得晒呢？

醒番後，我才意識到今日4組修正案用心良苦，保皇派議員如果唔想夢境成真，搞到阿爺尷尬，理應支持修正案，稍為拖一拖件事。

唔知多唔多人發埋同一個夢？係我就同番啲保皇同事單聲。

PS：陳淨這張圖做得好清楚，但最後嗰句要加番幾隻字：「香港人將永遠無法(在解放軍不批准時)進入該處」

—————————
星期六圍碼頭, 請正負評

pish

幾時復會

今日真係精彩
但無撚用

啱啦, 追住d 建制派咬!
之後係咁集埋剪返出黎做文宣!

唔係好知發生咩事既巴打麻煩睇睇呢幾條link

點解可以先訂後審自動生效？

因為呢個法案係以附屬法例形式提交，簡單黎講係基於某條條例再加啲詳細細節。

最簡潔易明time－line

推推推

做咩 停左

開波
又話人侮辱佢

gogogo

高質post 推

onq好似表演緊獨誦咁
但係好亂

政府班冚家剷

push

Push

屌 割咗仲有咩方法可以阻止

推

推唔起

Push their low mays

推post

想問依加應該要點做

區諾軒發緊言

Pish

推 幾時再開番會

老鼠真係痴線

屌 唔好割啊當我地係殖民地啊？

鼠王芬收聲啦 屌你老母

到時圍碼頭->解放軍地頭，理論上解放軍已經介入緊->又會被美帝有借口出手，班建制係咪傻架

中文大學，係因為我哋係中國人，所以先會叫中文大學

警犬比人打到頭破血流?

屌你老母，噁心到

屌你老母 又講呢d

推 保皇狗落地獄

收皮啦

可唔可以快d收皮

慘,又比人binc

推到7點半

無網絡了
做緊咩
成日聽毛姨姨講野最想喊

許智峰屌緊人

屌緊保皇狗先岩 sor

遲啲返來會推
巴打好多謝你
其實我地兩個戰場都要關心

7點半我都出發啦

-13分鐘

解釋清楚呀屌你老味
無暫緩呀

保皇狗

又講大話 屌你老母

出去啦 愛丁堡見